有無數過一卡地鐵車廂有幾多個人著NMD.......?

好似越黎越濫....

（跟住好多人巴打話人地著咩關你咩事..... ）

人地著關你咩事